古代d 太監冇得打J , 生活會唔會好悶？

依家每日一J

想像唔到冇得打J 既日子

唔會既
幫D士兵打J

幫人打J 都係人地爽姐

屌閪架麻
歡樂過你呀

錯！！係幫宮女舐，好受歡迎的
佢地都有高潮，只是只會出一身汗

請多讀書

唔怕虧 影響返工

所以太監都係心理變態

自己無但人地有丫嘛~

女人都無得打J啦咪又係咁過

可以舐耳仔

拮自己屎眼

太監會屌宮女 屌妃嬪

好呀 屎忽鬼

前列腺高潮